[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (38) 50000分兩星大元帥

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

機體排行榜

1001請係三分鐘之內開Post
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

常見問題
Q：隻Game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻Game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：而家買實體版仲有無特典？
A：留意個盒右上角有無貼紙寫明

Q：而家買數位版仲有無特典？
A：無

Q：點轉日文？想個軍階顯示「少佐」「元帥」呢類漢字
A：買日版（港版無得轉）

Q：有無Offline一機雙打？
A：有

Q：有無Online 1on1？
A：有

Q：有無分Server？
A：有

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使重新買過PS Plus / Game？
A：唔使，Set俾錢買嗰個PSN做「常用PS4」，咁其他PSN就可以共用

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
3: 放啲歌入去個Folder
4: 用USB之類連接PS4
5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：咩叫藍線？
A：

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手掣好定街機掣好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：咩機最勁？
A：再生

－EXVS基本禮儀－
開場通訊「請多多指教」
完場通訊「感謝」

新post lm
exvs2個shuffle全國大會因為武肺取消咗，頭八名全部都有金框

多虧有你在

留名

希巴
星期日得閒就join啦

要睇下幾點起身

咁gggp應該轉做網上打

聽講xb都係三月
唔知點算

仲有冇位join㗎？

都時開應該會有

咩係sub main can 我用default setting 已經夠做

副射>主射

有無人練呢部去比賽

宜加先練太遲啦

以前打mb用會比隊友屌

成日TK 先俾人屌o者，呢部好玩呀

得星期日場?
我星期日唔得閒

未改之前cb好似係ac
用親都中隊友

以為咩高階can r1 再「口」咪搞掂 有咩咁難

Sub main 都出唔到 平時唔用main sub?

佢改左制

香港有人用 一個係viutv 一個係上次基巴輸比賽嗰個destiny 其餘就無咩記憶

問屠魚專家天照大神

手殘到成日放唔切個r1

訓教
希望起身有場打

屌撚樣host唔踢wifi狗
明明佢自己同wifi狗一齊打過，lag撚住咁打
打完一樣唔踢

接受wifi d 房都唔會入，一見堆wifi 人即退場

報數囉
1

起身了

晏啲再玩

fs一埋格鬥距離就唔識玩

仲打緊？

天氣凍，隻手慢幾拍

打咗陣就完咗lu

放飛鏢

我太遲

8成中

最低能係成日覺得會拎唔中
AB完就後BC
結果個標中左但係追擊唔到

睇人玩多數都係用槍燒boost之後生入後bc

尋日港一妖天個直播佢有用fs 可以參考下

不過想知多啲人地點用既就都係嗰句 kouenji

AB之後後BC變左習慣

AB完可以落地 點解會係後BC

ab
fs最勁唔係格鬥距離咩
點解係呢個距離唔識玩

其實高円寺係咪搵返個部機既全一黎錄

同一條片可能冇幾部機

有*

最新個D咪播係同一部

再生搭雙刀火雞應唔應該比佢落曬

有權俾佢落晒 佢去得快咪俾佢去

如果係中場un下un下入唔到呢

重點唔係入唔入到 係佢去得快唔快

佢食雙lock唔係會打得好痛苦咩
一set打咁耐

哦 假設4落 我應該長期紅綠lock位 跟住第3命出去開seed一齊打最後一波？

大概係咁 打爆彈就係咁打 但要睇返自己唔好太多血同埋唔好變左空氣

其實都係睇情況
有時人哋初見係咁入到人但係你阻唔到對面救機就會變拉鋸戰
去到後面人哋捉到路就會打得好辛苦

今日咁岩見到打左幾鋪

Lm

是咪有房

等一等

開左

part咗兩個街人都唔係好掂

仲有冇位

仲有個

有位我都想join

啱啱嚟咗個

其實係咪夠人開巴打場

轉頭會開 等等

隻重炮貼到
辛苦死

有兩個位

對唔住禁斷巴，我本身大機已經好伏，加埋lag就真係唔知自己做緊乜

嘩 終於用擎天贏到一次

對面唔知係咪贏得太多亂咗節奏
隻天才打得前咗即刻輕鬆啲

個兩隻我都唔識打 係咁食彈

其實我都玩得好差

好lag

屌 邊個爛線

應該隻exia
重炮打好多場都冇事

粒seed爆柒左 sor

有冇場，想玩

上面個場有位
我食飯

謝巴打carry

入到，thx

謝carry完全唔識玩

原本可以冇咁辛苦
係我係咁甩combo同龜咗啲

個重砲橙線 走先

上個禮拜開始玩擎天 仲未好清楚個立回係點

想問買左個pro n大制 但插落ps4到冇反應
有咩setting 要較？

之前有試過S同E覺 不過好似好空氣咁
F覺反而最順手

隻突擊wifi

點解咁少位既

重開
房名 ging ppl come

龜霸巴，多謝你carry，我食飯先

12點後先玩得

有無撳大掣粒home botton

有無勃左去ps3到

知點解了 原來有個USB位死左

想㩒多虧發覺自己好耐之前set走左個多虧制

想問有無得轉區排rank多D人? 宜家weekday 夜晚都好少人

轉psn ac

去日server , 多人d , 不過成日都俾人否拒

星期六晏晝我都想升一升上去
結果排勁耐得垃圾線

而家打rank綠線都狗衝，shuffle既話wifi撚都照殺
唔係永遠打沙包

我都係
唔係嘅話根本玩排隊

想問下OO7劍係咪應該睇N嶋啲片？

Yes

其實我wifi綠都OK架
但係我係銅牌位好多黃橙人

唔該先

另外再想問下，多數啲人都係用s覺原因係咪可以橫ab a咁落地？

我無研究七劍 不過呢個係其中一個原因 睇下有無其他巴打答到你呢個問題

唔該 希巴

s覺攻擊力加得最高

部機主要輸出係水喉
同埋格鬥性能唔算勁

唔該兩位巴打解答

練新機比人當魚咁屠

今日咁多爛線

屌佢老母好撚lag呀屌
打到燥

我係match親都對面黃線
本身都成日比人cancel

琴晚我彈咗場兩次 用用下ps store成部機crash咗1次

有冇人打?

屌隊友下下都補槍搞到撩唔返起身

有房?

打緊rank

仲排到?日定港

日大把人
係多cancel姐

一唔一齊打或者開房玩?

其實日啲人實力係咪真係同港差好遠

夠4個可以

我打得

係咪夠4個

好少打港服所以未必準
但係中層玩家日應該屌打港
上層差距唔大
計埋職人機嘅話港唔使諗

仲有冇巴打入 得我同另外一位巴打

係喎，得我同你

-1

有3個 差你

而家嚟

4個都固定
shuffle啦

OK 我重開

-1個就分到兩組

-1個巴打就唔使打一場等一場

未試過可以連打兩場

依家幾個？ 我轉頭入

點解次次ran親都咁多人跟

有啲抽蛋嘅心情
雖然我troll到有啲唔好意思

叫你哋ran，我就攞troll機出嚟玩

係見，我打錯

咪當平均下實力 下下main機有咩好玩

我玩得很開心
俾我troll到嘅sorry

唔打了
多謝切磋

多謝大家俾我troll咗成晚，感激

呢到好似有人打床褥盃?

新買用左幾日隻pro n制 已經有個制幾乎打扁左

本身hori掣用落都係麻麻地

唯有買三和制返黎換

可能你用得唔慣街機掣，太大力鋤落去。咁玩隻手好易攰。輕輕拍個反應反而快d

真係唔慣 好少打街機 一緊張就大力左

點解我隻rb個覺can唔識變返g mode
前b step 前bc abc應該冇錯架

撳太快 慢一個frame就得

竟然係太快？慢多1frame變到人型食到嘅慣性會唔會多啲。雖然依家都識飄

沢庵條片好似有比較 你睇一睇

點數1frame

手都斷 愈can愈差 成功試到2次g mode落地

冇得數，根本係感覺來

痴撚線

佢剪得好好笑 尤其古魯謝嗰段

紅龍個反格遠到

人棄垃圾驚

咩事

過左成日先有人講野

又真係無咩好講
過氣驚要等週末先有房打下

黎緊GBF又要打古戰
鬼有時間打高達

gbf chur到

得古戰CHUR咋嘛
其他慢慢打都得

十天極要打幾耐先做到

週末有時都無啲練機房又唔想入

十天極2年內一定有

呢度冇人開真劍房
可能要好似上次咁有人比房名先入去打下

今晚/聽晚囉 寫明真劍

等人開
最好吸到街人猛者入嚟切磋下

其實對到SF應該點搞
追又追唔到，唔理佢又畀佢射到仆街

好睇你用咩機，我自己用名人 / X1 都係慢慢壓入去打，入左紅lock 距離根本只係鬥反應。你預左佢龍騎兵掛身，所以唔好生入格，但係可以橫格起手引佢開晒d 仔，下一波你先殺入去。

我用age2
唔埋去打中距又唔係幾夠打，埋去都畀佢啲逐次lock嘅仔打爆

我諗緊如果試下2BC做假動作fake佢開咗啲仔嗰槍再入得唔得？

撞到真係勁嘅一係同隊友夾佢一係鬥快落晒第二個啲cost
到佢冇得唔打前自然多咗破綻入

即係對面邊個企前就即刻夾企前嗰個？

如果隻SF 縮得後，可以同隊友試吓夾爆前面部機兩次

啱啱打shuffle遇到個場景係咁，我AGE2加隊友X2
對面00Q+20巴巴

對面00Q一開波就追住隻X2打，我可以做啲咩
救又救唔到，最多係有一兩次未打到上半空時一個N特車埋去先救到

好彩隻X2 carry先贏到

x2正常走唔到

走唔到
唔駛救

真劍房有時唔敢入
自己唔夠勁又冇固定partner，驚troll到街人

佢唔歡喜就自然會走 有咩所謂 唔係個個人成日都有partner

個比賽聽講有交嗌

有無懶人包

咁我應該做咩

唔通淨係睇住佢起身再比00Q打到仆街

唔係好清楚咩事
好似話搵唔到參賽者 之後係到屌

有無人用ps5玩？
有無邊款街機大掣啱ps5用？

搵唔到人參加定有人甩底

似係搵唔到人
跟住無啦啦係到屌 我都唔知咩事

希巴拿下首勝

完勝好勁

邊組？

master加細電池

個人推薦PS4-092，夠重同埋個底有cushion，啱晒放係大髀上面玩
不過原廠button太垃圾要換三和製

我依家ps4用緊ps3既大掣
想知ps5仲用唔用到

咁要檢討下係咪佢參加方法有問題
要人要入佢個discord先有得睇詳情+參加

佢話有分幾間房同時打緊
同埋佢都係靠互邀唔係入code

分幾間房打咁佢淨係旁述一間?

係
所以上面有人話贏左我都唔知

啱啱睇咗兩場都完得幾快下
可能高質嗰啲喺晒第二間房

表現柒到爆

夠啦 迪士尼覺醒你MA槍打down左佢

有得睇

見到師傅同電池

JN師傅拳

又柒

master好勁

我個人覺得唔係港一就港二 靠佢carry

唔知你用邊款，問google

雷了

我做咗真覺落生物

越夜D人開始hea打

你死嗰下仲望大機嗰邊明明部大機係隔離

有少少唔知自己做梗乜

大家咁話

連登隊係咪炒哂

好似係

7M5HJ-7N5W

估唔到有兩隻海蛇

我成功做咗大雷撚

輸左比賽煮返個煲仔菜調劑下心情

V2全一勁到

訓醒打高達

日本個邊宜加無乜同香港打
打左一日就算

14:00開波

無法播放影片
在 YouTube 上觀賞這部影片。
影片擁有者不允許在其他網站上播放這部影片。在 YouTube 上觀看

有邊啲出名嘅今日打

A-10同A-15

有戰車喎

比人屌打

竟然輸晒

命運呢場完美代表咩叫永不放棄
大大巴打落班抆線棄驚撚到

有無人打固定排位

Add過你不過你唔理我

冠軍熱門隊輸左

Who?

バサカ少年同キヨ

黑馬爆冷

一陣有無場
岩岩訓醒

又話計COST既
我睇REPLAY有00q(5)+20巴巴(6)

有無人打

沢庵眼鏡不戰敗

中東vs火星

入左d全一怠慢房 慘被教做人

大家down咗MeWe同signal未呢
未既快啲下載！！

新post推一推

想訂做大掣，改掣，維修請tg

阻到大家唔好意思

レオシグ輸嗰場落覺醒技實殺到
可惜

係咁爆冷，有得落注賭我應該輸到仆街

BO1一場過真係好刺激

唔知係咪打比賽
個個都唔敢搏下

可能想穩陣啲
佢肯定會出片講，到時就知

年一練習輸既話就真係破產

哈姆太郎條seed交曬功課 覺醒技嗰下差啲輸rb多手

大地開左覺點搏

部獨角難入到咁都夠膽放生
第一場贏得太靚搞到大意咗

我諗呢個情況佢哋唔會救
03用咗覺
就算救都係扮救

權天開波25秒溶左隻SF

RTA

mbon名物

到雨宮

W0㩒錯覺？

隻DH滿血

Zero sys落地用anchor捉真係痴線

GBH勁到

險啊 好彩gbh鏢中咗

低cost神gbh

勁撚到 兩個都cls

見到minene 都知打完

Youcanloveme 實力在港區算咩LlV?

係咩lv.有咩關係？你係本人？

冇野了
原來部03都比人打緊

呢d topic只係會引起罵戰 我係唔會中圈套
佢本人問我會答既

最鍾意引戰,等我答佢,係街機勢求其執件都打得贏既level啊

喺梅非discord都應該keep住咁鍾意引戰啦

會俾人ban 仲要打好多gaga 不了

即係你係梅非口中既惡質玩家

冇reborns嘅比賽就係好比賽
水平wfc

一向都係贊助大哂
下次可以出錢出獎品整番個李瘋子盃
就可以瘋狂GAGAGAGAGAGA

星期日夜晚team free都冇咩房

用reborn=惡質，無敵邏輯

雨宮=reborn=惡質

梅非係指引戰嗰班啫

佢有唔少觀眾講到用reborns係開外掛贏撚硬咁
仲要有人夠膽死話bamdie比賽台灣選手做得好過香港

佢地只係唔想齋睇reborns 03姐
你要同時滿足觀眾同參賽者係冇可能
一個比賽主辦觀眾參賽者缺一不可

Ban曬d機再話番用家引戰轉頭
下次係咪要ban destiny
講真Bandai比賽都唔係隊隊reborn

真

其實睇reborn mirror d読み合い不知幾好睇
你試下搵人比隻權天ta咁樣夾法 睇下可唔可以好似みねね咁交低幾十血就出返黎打返人轉頭

希望決賽有得睇pan vs minene

D架仔好多都vs2 mbon雙修
得ぱん係日日煲mbon 加上佢隔離係あめねえ
應該都唔會炒車入硬本戰

人地比賽自己set規矩有咩問題
跟住不滿ge人衝入個場到搞事唔叫引戰?

其實邊有人入去搞事 D人屌係屌佢個rundown問題喎?
準備左咁耐 話比code驚有人白撞 仲要慢慢邀
D選手收唔到invitation係chatroom講 人地急所以講多左幾句就比d士巴拿auto bam message
隊名同有咩人又唔搞清楚D 要D admin記 搞到揀錯隊入場打
跟住要兩隊人自己deal話當表演賽
到最尾先比人屌到比code人自己入

搞清楚
冇人不滿佢賽制

好似你講呢d佢做得有咩唔好我覺得係無問題
甚至係講得好 指出佢有咩不足/唔合理
但樓上單單打打話咩ban埋destiny啊 雨宮=惡質玩家擺明就唔係講緊你呢堆野

睇完呢兩日真係有啲驚驚地
要睇吓あめねえ玩成點，早幾個月前pan已經話佢無乜點練機

咁佢地都係喺度講 同入去人地度踩場係兩回事啵
咁佢同佢d fans係真係無理地妖魔化reborn呀
所有隊冇reborn佢仲好似攞尾彩咁講句話 實行cost制零reborn
以後所有比賽都交比個有偏見嘅主辦方搞真係健康咩
一般呢d cost制都係套用喺6v6或者10v10比賽

キヨ同バー少都炒左車
下星期有ロマ店同井上 唔知d名人會唔會炒哂車

咁如果佢代表官方佢咁又偏見肯定唔得ge
呢個你啱 但琴日個比賽好似係佢自己r sponsor搞？ 所以我先覺得佢鍾意係佢自己姐
佢有d觀眾妖魔化左reborn講到無技術 一用就贏個d係on9
雖然佢係有少少帶起呢種風氣 但其實佢講個陣都講明reborn你要用到比賽個d人咁其實都係要玩到好勁先得 同埋呢d競技game d人爭勝用最強機/組合係無可厚非 有問題係官方set到唔平衡 但傳傳下佢某d觀眾就變左無腦reborn gagaga咁叫
我主要係睇到樓上好似話佢講到reborn係人用都贏到 覺得唔係事實忍唔住出聲姐

得罪講句
我諗官方比賽冇人想見到佢做旁述
對部機有成見仲要帶條女嚟攞著數

係新之舞王被ban嘅情況下
香港應該無第二個youtuber可以同佢爭呢個位

佢地妖魔化reborns呢點我認同
我啱啱入咗個teamfree房 partner用reborns贏房主我都要被踢
好多拎部糞機輸俾reborns就呱呱叫
但現實係呢班人係佔大多數
冇咗呢班人睇比賽只會淨番幾多人睇 最後又變番圍內小圈子睇
冇觀眾冇贊助又何來比賽 比賽都冇更加冇得講健唔健康
黎緊西九會有比賽 到時睇下啲人buy唔buy大部份都係reborns 03既比賽
不過我收到風攪得唔係太順利...

仲有一個
就係tik lee
佢個樣好趕客

冇啦 原本就算唔係高達 香港人玩所有game都係仇勁meta角
加上有個新手向channel妖魔化reborn 個風氣只會越搞越歪
架仔都會欣賞人用廢機打到上本戰 好似臥煙咁 但佢地唔會覺得用勁機係罪

係咩
vs2未nerf hinu同00r果時唔係人見人憎咩

屌還屌 佢地有冇因為バー少同しろあか用最勁嘅機贏冠軍所以唔承認佢地?

呢層我唔知佢想補鑊定點
佢好強調玩reborns/03/dh係好正常,只係觀賞性唔好
反而係佢啲觀眾實在仇視到呢幾部到唔理性嘅地步

佢可能係驚步人後塵姐
reborn幾勁都好 個平衡都係bandai自己調整出黎
屌個環境唔平衡咪同屌bandai冇分別
最初佢屌reborn屌到話點撳又彈幾遠 點撳又人地入唔到 話有咩意思 開口講得幾盡
btw我覺得架仔頂上dガチ戦reborn dh mirror不知幾高觀賞性

佢得條撚咩
借高達已沒落呢條橋屌namco同mbon垃圾
佢出去咪自打嘴巴

李瘋子係mb改完一大堆野去到mbon乜都無改廢
企鵝就話姐 mb廢到on9 mbon變做勁機都唔奇

其實都係一雞死一雞鳴架姐 好似vs2咁w0同hinu一齊上修
但喺當時大機同細機個環境w0都係入唔到流
去到大權天多3 hinu落哂黎佢乜都冇做就上到最頂
一部機可以上到top除左部機性能仲要講埋個meta入面其他環境機體係咩
mbon太久遠我都唔記得 但講vs2好多例子都係冇改就無啦啦上左去top
好似人馬之前nerf左之後一直入唔到環境
但細機meta變左forbi之後 因為佢橫特食得住forbid所以又上返去

我完全睇唔明點解eypon可以做top
就因為個叉b zero?

所有方向嘅鞭都長/闊左1.5倍 仲有後格追高低差
之前有hinu 大權天同多3頂住佢先發揮唔到
呢3隻下修哂 得返w0同佢都係55波佢咪上到去最頂

條鞭冇咗盾，個排位又會落返少少，但都冇大礙

其實咩game都有meta
想無就一係大家都係白板
統一得激光槍同劍囉
不過全世界嘅競技遊戲都係咁
係都有一班人以唔玩meta為榮
但又要好著重ranking輸贏

依家咪變左w0一支獨秀囉 所有ab都冇哂盾 冇以前咁霸道
同埋destiny上左黎都可以抗衡下

但就算有meta都未去到reborn呢個地步
講緊差唔多隊隊都係呢3部喎

meta可以有，但有多幾步反而會好啲
reborn係技術夠嘅情況下真係太勁

*有多幾部

其實要做到部部平衡係冇咩可能，但bamdie做到一枝獨秀真係好樣衰
變到想贏就一定要用嗰隻，多個選擇都冇

meta都有分種類
mbon初fazz同vs2 hinu就真係比較易上手
但多3 w0 reborn呢d係咪喺要熟操作先勁
2017 pdf嗰陣sho打贏area之後feel到fs入本戰會好辛苦
用左成幾個月狂玩reborn黎練

舞王輸左

bamdie平衡唔掂就梗局 但家用mbon我諗算住EXVS系列入面最平衡
大機名人 狼王 DX呢D雖然係次一格 但中間機體差距你係咪話差好遠? 我又唔覺
唔係去到d頂上架仔個個基本功點爆哂 打野試合fs 妖天 名人 dx一樣好多贏得到reborn

係咪一開波妖天同fc嗰場

好彩之後佢地再打嗰場唔係fc贏 唔係就尷尬

其實大家都係白板既玩法根本唔使改隻game
全部人一齊用reborn
Reborn自然就唔係特別勁嗰部
自然就好平衡

再生一個企s 個個識打
佢幾時出咩招大家都知 最重要留意step gaga ab就得
命運跑出真係好勁

reborn係技術夠嘅情況下真係太勁 <<<
呢句野其實可以應用係好多機身上
調返轉頭諗,如果無左reborn係到,一樣有好多機你"技術夠既情況下"真係可以打到其他機無得走
求奇舉個例子,剩係巴力都已經好惡打
如果有d人話,喂,你禁左我reborn,之後你咁辛苦練完巴力,我用其他機唔夠打,打唔到你近身霸體格喎
我用其他機都對應唔到既時候,唔通我又要禁返你巴力啦喎

姐係我想講,每部廚機勁還勁,但都係要練,要付出先有收穫
人地咁辛苦練完部機,你一句話人廚,無腦,就可以抹殺左人地練機果陣既努力,會唔會有點兒那過

其實我一直覺得玩家無錯，錯嘅係bamdie
reborn係勁到差唔多比賽唯一大機咁款

假如今日唔畀用reborn,個大機生態就至少名人DX大電池出返黎，FX FS呢啲都可能會係final出現，咁比賽層面上先有更多變化

而家啲比實差唔多打到4強都係reborn vs咁又真係好咩

其實6v6 10v10真係比較好，多好多野睇
不過就變相對選手要求又更加高

當年pdf 2017有名人zaba入8強架喎...
唔講咁遠依家gggp2021都有命運

係 最好笑佢完全係唔知邊隊同D PSN名打邊隊
開個表對下都好丫 一係你直接比D STAFF開房由佢地搞

以佢搞過咁多次比賽黎講第一日既表演真係尷尬左啲既

gggp2021 咪一樣大量reborn 組合輸。命運+brave 組合已經算正常。仲有reborn 組合輸比2 部1500 呀。

依家係連登都要俾gaga炸
都未講個計cost制禁埋幾多組合
日本比賽無禁s機係咪無可觀性
連登台都好多人開頭話reborn巴力難打
結果reborn好似無咩人用喎

大火星比人衝可以點？

想問1:44 - 2:11係點解冇補正？

再生根本難用
要用到頂級先有s 姐係最上位玩家先得
而且通街都係再生 打得多自然識應對
龜霸 鬥狼呢d低cost職人機相比起更難打

講單純羸再生機體性能果d 自己肯定無玩過

完全同意

的確係

食完野先擋唔會有修正

咁破盾果度又點解

一部熟練高端既reborn可以睇到
Quick charge, assist can, 盾can, 覺can或者更多
仲有鬥先讀同基本功
因為主流觀眾想睇虹合同拉盾
所以ban左佢

幾多秒？

依家距離遠想開seed救機就會用覺can... 不過係fail嘅

01:58

俾f格爆盾都會有修正

其實唔係reborn唔好睇，係淨係得reborn唔好睇啫

同埋又唔一定要用ban
6V6/10V10都得

其實整bo3-5 比人換機又好ban機好都好唔同

仆你個街 第一次街場正經玩都0分

ban機咪即係搞鳩啲用職人機嘅人

補正唔會重疊

好地地點會ban無人用既機

情報戰
當你知條友用職人機就ban

但2人一隊 組合有限 除左再生03黑狗
根本無廚姐合 得廚玩家

唔同人講用咩機咪得

其實廚既定義個個都唔同,唔計reborn 03黑狗
剩係講巴力+天才都已經好難打
或者艾比安+2000lock on又係好難打
再唔係雪崩exs都係一樣好難打
或者名人+白卡係咁拉打都一樣會係好難打
當大部份人唔夠果d技術勁既玩家打之後就會自然覺得條友用緊廚機/無腦招
都係果句,廚得幾多,預期係到埋怨點解部機咁撚勁咁撚屈,不如諗下對策好過,或者用另一樣野可以同佢地抗衡
人地用所謂既廚機廚到你,係實力上既差距

So true
越打唔贏既機越要打多啲 咁先識打

大火星畀標西特格可以點做

叉a唔可以一下爆盾咩

叉A得110好似唔夠

啱啱實戰證明唔得了

Step 開先叉a

amc /
格番佢

咁我想問標西個lock係出刀嗰下定開始衝嗰下

如果格番佢應該用咩格
前格夠唔夠撞

橫
佢衝緊過黎先有盾 如果佢老遠格埋黎 事但射都招架到
佢衝到好近未起手點格都羸

即係距離夠佢一起盾我橫格佢就得？

極同意，我睇法都係咁

標西個特格唔追架，你當部機只係向你直衝埋來，你是但橫step 佢就會衝左去你側面，你用橫格係可以打中佢

呢排開始練reborn
對面啲人對住我唔知點解好似好大惡意咁
我啱啱先練又打得唔好，成日比人守屍
佢地啲行為舉止feel到種「仲唔屈臭你」既感覺

有gaga唔會驚守屍
無就

會唔會過分解讀咗 調返轉 你直升機彈下兩下 同佢講 「追我啊笨 我去夾你隊友啦 bye」

見到佢特格咪ac同埋以佢機動力要追你應該唔易

A AC射爆佢個盾唔得咩?

a就擋左 之後特射太明顯
人地step a

無聊得濟打arcade 打咗個隱藏關出黎 高dam到on9

屌那星做乜鳩個撚個啲回線都咁差
又黃又紅，又成日黑線
懷疑呢班唔撚係香港人黎
香港本地好少可會紅黃，圍內玩開9成9係藍線

有優勢咪守你屍
唔好諗太多

唔係大陸就係澳洲 歐美個邊

剩係連綠線或以上玩。其他線根本冇正常操作。

打rank上到高rank都好多wifi can多過打

我都見過wifi 大元帥

我早牌諗住唔好銅牌咁難睇
結果成粒鐘先打幾場
之後我就算鳩數了

我玩日ser 都係，起碼15分鐘先一場

日SER我地會綠線
濕浮比人CANCEL好正常

原來已經有人上左大元帥二星

標題

標題做咩?

呢個po嘅標題

哦 我知50000分先上到但唔知有人上左
仲以為係官方講

冇啦
就係有人上咗先知係50000分

起手好慢
畀佢step A撚

不過應該檢討點解畀人地逼埋牆先

原來UC個CA可以咁樣轉LOCK
雖然都好少用

日ser嘅reborns真係有佢打冇我打

hk shuffle 都仲有人既

講真 其實唔難

叉A好少會用

我記得守身唔錯

守身用step AC A 會好d , 叉A 企定定其實冇乜用

想問下 tv wing一開波就用叉B究竟有咩意思

衝過去入人 打散對面個陣先 我估係咁

正確 不過個個用法唔同 無話爆氣用/開場用先係正確 有啲人開場用既原因就係驚未用得切死左會蝕 所以自己決定 有需要就用 正如sf叉b 你可以當e覺咁用 咁當然唔係話可以用黎受身 只係可以回返半條boost 利用boost既優勢黎捉人落地打一套 至於點解要用e覺黎比喻係因為叉b無得連射同埋格鬥無加乘 純粹回半條氣同埋加機動力

3350果下
D頂級player用D垃圾機都屌打人

哪吒算垃圾機咩

你睇下gbh用咩先

想問下age fx入咗mode之後 有招格係打上天斬嚟斬去 人哋cut唔到嘅 點出？

BD格/特射派前格

佢係zaku頭Z？

係

做乜呢排成日打到半場就有人彈
明明大家都係藍線，中途又冇lag，又唔似拔線

琴晚我都試過，明明打之前4個藍線，但一入場唔夠一陣就lag 到彈出。系統冇罰我10分鐘，應該唔係我事。

Lag到彈出嗰個都唔會俾人罰

AGE2有冇話可以睇邊個

打rank濕浮
d人真係銅牌仔黎

有咩辦法可以迫自己練機
成日新機用2場就轉機

無得逼嫁喎 呢啲野自發 我依家都仲練緊電池

玩Age2玩到心很累
隊友鳩衝都唔知可以做啲咩

或者直接YouTube search “age2 mbon”

youtube啲猛者戰，感覺上Age2都係要慢慢射
但隊友係咁衝都唔知可以點

睇過了，諗住想問吓有冇邊個全一Age2咁解

想學玩W0
條水喉唔識打中人

格機打前長期比人double lock應該點做

打曬2隻

個人覺得下向上追 / 橫向搶軸時比較易掃中人
好鐘意見到實彈機就噴落去

打唔中就要step走 ca要對軸/落地先中 建議睇下港一妖天教學

仲有橫ac捉地走機

你用邊隻先

full saber

睇下啲高手點玩 fs應該無咁易俾人捉

分開單挑多數搞得掂，入唔到都唔會中對面啲野
但係對面如果兩隻互補，我中距離叉a掉鏢都唔係咁易打中人
同對面槍戰打得耐多數出事，夾硬衝上去搞一隻又實比人救到

其實ca接ab唔中先係正常
部野啲特格先係精髓

點解ca會接唔到ab除非好撚遠

我指佢呢個moveset正常猜槍唔會打中人

Mb年代就得

係
當年好似個個都用

想問佢點樣後格跳起即刻變ma

cls

比人多虧完search對方psn發覺佢language set簡體中文
返去含啦大陸仔得兩割都好意思多虧人

有無房

兩割都唔棄驚其實幾勁

係愛

睇多陣gggp先 今日好多稀有組合

上場lag左都當贏?

啲mc仲解說緊先好笑

佢跳起之後有虹step

係要點撳

咪後格之後c+step 你開部機試試就知

推三下桿先啱

點解打返日野茜UC

羅馬店好撚勁

多得隊Messala贏狼王

靚tk

送個位俾人

呢三隊都好好睇

唔tk都應該輸ge
個下多條seed

唔怪得ロマ店次次開台都話美少女E覺>>>>>>>>>>>>>>>>>F覺
好似多條命咁

有冇人打機？

沖完涼開機

仆街 用farsia煩到對面抆線

覺醒可以受身+回血，梗係E 啦

有無連房

無人開咪你開

我見荷蘭巴打緊
但係我入唔到

場主散咗啦 你開啦

FEXPN-A6NY

我從開打返個房名先
連街人都無

-1咁等下算

屌 凸左我一個出黎

sam_yin係街人定巴打黎

等 踢走個wifi9

撞線?

可能我爛

成日拗柴

基巴你要用多啲a派bc b

咩黎

Buster點先可以唔好咁空氣

對軸射

突然間咁多人

平時唔一定3連槍 咁玩會好快冇彈 如果距離啱第一槍中咗就駁變型格
仲有近身試下用ab防 唔好掛住用叉a

食飯先

擋晒隻25巴巴爆F覺既格 好撚爽

我都食野先

返到黎無曬人

你係memory?

uc個ntr mode點玩

Sor我唔係佢
只係頭先都喺場入面

上前打

個ntr mode
bc >> ac
成日變左>> a

有房？
上面個code唔得嘅

無左好耐啦

食完飯先散場

再開囉你

斷線

入左間房打第一場就場主關房

邊個開房叫哈洽馬洽馬

支持

用極都係禁斷最好用最順手

見到有巴打一齊打緊喎，我哋夠唔夠人開房？

報數
1

屌佢老母隻freedom衝出去光速二落跟屌人

下一場即刻贏返條撚樣，爽

Sor一入到黎斷咗你11wins

partner太勁，我剩係喺度troll佢

你啲垃圾好煩做到曬野

隔離隻freedom唔識叉B
邊個part佢邊個輸

垃圾真係形容得好貼切，亂咁掉出嚟

冇，太夜好似冇乜人

仲有無人打緊啱啱起身

打唔打兩場
我四點off

睇緊V

有無人而家打

呢個鐘數有人咩

無

今日大熱係咪井上

龜霸s rank

Satoru唔算？

gggp都有人抆線?

熱門又輸

頂露那渣守曬成條f 都未入到lock off 。又輸

神高問題

仲有ユウペン

想問下宜家打日ser係咪都一定顯示綠線 上唔到藍ga？

贏硬啦

贏左

凌晨打既話有機會上到藍
正常時段既話上到都唔穩定，實打打下跌落綠/黃

對面差啲就贏

天才算唔算全game最簡單易用又勁

京寶梵

覺得自己橫ab錯咗位掉唔中點知都中 輸少少就係叉a捉落下冇dh咁準

今日咁多5位數cp金牌

個橫ab咁闊
左右隊都中
唔中重有隻好追嘅gself

好伏，15星舊高，15星老虎都遇過。

用咩唔係問題
但係金牌5位數cp應該低過4割
除咗好有恆心都唔知講咩好

唔知點解可以咁有恆心打幾千CP 以上

唔打房，淨係打rank
加埋用死一兩部機既話好自然就打打吓打到幾千cp

屌佢老母班支那閪係都要過黎玩到爛線

出面藍線但一入Game就紅，跟住仲要用一堆仔機，分明有心
我屌你老母假藍線

街場啲偽藍十成十係啲仆街支那閪
香港地我未試過同fd連會lag，個個都係藍
仲有堆外國撚，好心你要玩就開間房同fd玩
你出黎街場搞到其他人陪你一齊lag想點
同埋唔知啲人用邊間isp，我同個大阪fd綠線，但都順撚過果班撚樣

英格杯4TH 直播+眾人9UP (詳細/賽制請睇說明,已加timestamp)

拎左個冠軍仔 訂閱支持下都要啦~~

勁

精彩
又有古辛王又有你睇

差啲炒車

今次係幾好睇
有埋其他人9up可以拎黎送飯

6v6幾正喎

咁耐冇dlc

試下湊6個人去玩下

之前係直播講咗現階段無打算出DLC

正常都無啦 3月出XB
2月出DLC搶客咩

有冇人打機

掉部爺爺落黎都打死人

murphy_him2係咪本人嚟

好似係日版ac

啱啱撞到
雖然全程無理過佢

如果要出既話都係出火柱
宜加火柱唔識追人

有冇可能今年出vs2家用

太貪心

上次fb係PS3末期出
如果垃圾GVS都計
預3-4年後有啦

2024年就有得玩

睇左英格盃未

Mbon完咗幾耐

冇理由咁快收mbon皮
係gvs太垃圾先咁快出到mbon

笑死
對面個元帥一抽到個鬥狼隊友即刻抆咗

想玩魔王劍

d人打房都抆線係咩玩法

係都等xb末期個陣推exvs2家用版出嚟，當做宣傳道具引人玩下一集
不過照bamdie而家既作風，新家用版睇怕要等到exvs3末期先肯出

琴日睇咗陣live
不過冇睇到尾

出mbon家用既目的係想D人練好D先玩exvs2
你估下會唔會有

其實係mbon出得遲
變左要隔代

咁快又想學一隻新game?

想比錢笨大洗

出mbon唔係因為mbon係exvs第一集最終版本咩
不過有新梗係玩新，exvs2啲機又簡單易用又高火力

咪啦 MBON隻再生D人都已經屌到咁
玩EXVS2驚佢打爆部機

嗰堆廚機俾人nerf哂啦

隻法爾西亞又幾好玩
成個場都係佢d彈

exvs2個環境望到都覺得好恐怖，D變態技好多

勁唔緊要，大家一齊勁就得
群魔亂舞好過獨領群雄

對到燥
煩到極
追佢又多落地

新手想問下港服online有冇人玩？ 唔想咁麻煩轉日服

打房的話大把

晚晚都有房，team/shuffle 都係

你轉日服無人會同你玩

玩25 g-self好似每場都行行企企等隊友打哂咁

佢d 垃圾好易中人喎，琴晚拍兩個中將都係用G self , 感覺佢地輸出仲多過我部格機

好耐無打過rank，啱先入去睇啲人咩料
屌你3隻十幾星熟練度
6000cp銀牌
打完成場我一槍都冇中過
呢班友到底係玩緊乜撚

洗cp都唔奇

琴日你係咪喺房練rb
同你打到差啲to

你係咪g self+reborn？

我係g-self
我喺後面鳩流流

琴日果場好精彩，我同個fd都讚呢場好好玩

點洗cp 唔係打rank先加嘅咩

真
好刺激

個時打rank完場繼戰唔洗推上去 較turbo咪洗到
之前花生台都有人屌洗cp啦

唉屌手制好撚on9
R2 L2好易痴住左個c
成日出錯招，特別係玩reborn

鬆曬先㩒 有時驚我會正方+x

可樂自爆不敵zeta霸體

想知用手制嘅會用搖桿定禁制拉盾

想問下西九個比賽打左未

未 應該等限聚令完

死ser?

有冇連登房，lag到頂唔順，成街綠線

佢由家用mbon 先開始玩
而家已經有板有眼

佢係掌握得快
但係你話有板有眼就唔係好覺

咁又唔好咁苛刻
以新手黎講算唔錯
咁你用日本頂級水平去比咁一定唔係有板有眼
把尺唔駛放到咁高

其實佢操作已經ok , 只係未熟隻game 入面部分機體特性，未做好走位

俾迪迪尼光翼埋緊黎可以點應對
step就食標，開槍就俾佢step左再食前格

首先冷靜左先 好多人一見光翼就會好驚咁係咁飛係咁走 但同一時間你用緊你條boost 同時間佢光翼係唔用boost 如果想實際啲就開盾 可以防到大多數情況

盾都唔可以早開，一見你開盾佢是但掉一槍落來hold 住你就可以打則面

所以最緊要係冷靜 睇清楚佢做咩先

當分開隻抽
自己友明顯唔夠打應該點做

唔係鬥快爆就係去救架啦

黎緊呢幾條片會分享返比賽中各人視點
立回上既選擇同思路
都係D偏技術向既片(可能會聽到訓著lol)
今次就會講左HS先

如果想睇返現場係點既話可以睇返直播版本

打開詳細有晒賽制說明同埋加左timestamp
鐘意睇就LIKE/SHARE/SUBSCRIPT 支持下啦~~

古辛王 古辛王
強力支持

陰濕嘅古辛王

今晚有無房

聽日GGGP好睇
10:00-19:00

聽日有邊個

都幾多猛人，朝早有街機版冠軍，下晝有亞軍
GGGP官網有得睇參賽者名單

ゴリヤス嗰場應該幾好睇

聽朝10點有ぱん同和田
係咪即係2017 pdf冠亞大戰

好彩起到身

係咪打埋今個禮拜就完

滑板

係
之後2月27號再打

又爆冷x divider

x屌打pdf冠軍reborn

pan慘敗

部華沙哥好雷，一炮射死自己S 覺大機隊友

聽日仲有兩輪gggp睇

終於訓醒

一online就話我上次抆線
要等10分鐘

想訂做大掣，改掣請tg

阻到大家唔好意思

隻game廢到參加比賽唔拎reborn係贏唔到分組

唔覺

第五回 白卡+李瘋子
第六回 GP03+李瘋子

你睇返咩人用，用返自己熟手機有咩問題？

上面張圖係咪想表達有兩隊唔用reborns都晉到級咋

btw就算用reborns贏都係靠實力贏，學梅非咁一味係度恥笑強機體就死得

咁用reborns都輸嗰啲係咩

我係想咁講

兩架EXIA贏REBORN+DH

MAGO同KAZUNOKO

玩家打比賽用自己用得最好嘅組合真係無可否非
錯嘅係bamdie啲食屎平衡

不過reborn雖然強，但絕對唔係梅台班友咁GAGA就贏

利瘋子係天花版太高，但都要玩家練到上天花版
都真係冇幾多個做到

如果啲比賽轉6V6/10V10應該會多好多機睇

咁reborn係比其他機有優勢既

個視角一係巴力個chatroom即刻洗曬版

用李瘋子最勁班去到exvs2都無用啦
之後buff返先用

「唔覺」- 2021年REBORN用戶

正義既普通玩家

屌佢老味on9咁樣整輸dat
明明佢果隊大優勢

你唔諗下用再生高手街機打左幾耐
你無番同樣練度點羸
班高手如果練其他機咪一樣羸
只係佢地練嘅係再生

Brabrabra... 我剩係知剛剛全日本最強SUFFLE 玩家DAT都輸咗俾李瘋子

吓點同呀，佢啱先如果唔守to追隻rb，條友死撚左啦

PHASE2兩隊再生兩隊渣古Ⅱ改
今次好睇

我剩係知又一部REBORN贏咗
輸咗俾REBORN 嘅叫乜下話? 我叫正義既玩家, 你呢?

正義玩家
不如你返梅台取暖啦

問你A 又答B
輸咗俾REBORN 嘅叫乜下話?

你鍾意啦
玩reborns嘅最邪惡呀得未呀

你都幾痴線，好似過來引戰咁

講白d 上面條友去練再生咪又係輸比人地嘅再生
講到好似人地唔用再生就羸到咁
睇下自己斤量先啦

成日講到唔駛練都贏咁
當然去到呢啲最高水平嘅場reborns係會有優勢
不過mbon個環境又唔見得reborns可以完全制壓喎

望住pan比x屌打 笑撚死

因為vs2嗰邊有更多牛鬼蛇神

好想巴尼出線

打極都打唔撚完

睇到好緊張
明明x1覺落到部reborns
蒙特羅好煩

渣古俾再生欺凌

無了
又reborn

雖然唔係話用reborn就一定贏不過事實部機就係勝率高使用率高原則上係要搞平衡 不過笨大唔會搞呢啲 等下一隻新驚又新天地

5隊reborns

AN9GF-CWPN

有無人入？

要搞電莖就一定郁再生天水03黑狗
明顯勝率使用率高 高手大部分都用
呢代已經係最平衡
用呢代搞電莖最好

仲有位？

無人入閂左

蓮燈問始俾GAGA入侵了

咁公道講，利瘋子係有啲太無恥，可以一路向後走住屌，仲要boost又長

變形耗多少少氣其實已經好好多，而家走得好快仲要同時有彈幕，就算追到都仲有GaGa

古辛王真係勁 出盡奶力都爆唔到一機

你呢段野套落vs2依家個環境仲衰 w0普通bd機動力高過reborn
人形bc扣極少boost+甩lock+有高低差 ma bc唔扣boost+甩lock
仲有極廚ma ac+無限zero

結論就係公道講用reborn就係廚

包打之前果一晚夾少年手輕都輸比x 佬,估唔到比X 佬連屠兩次

日日用reborn, 冇打過呢D 機, 係咁上下

估唔到 gggp 都有人用橙命
仲贏到場

我認同vs2個環境係更劣架
同埋所以W0係vs2係廚到痴線

咁部機係廚嘅

但咁唔係玩家嘅錯，係bamdie嘅不足
雖然mbon已經係歷年最平衡

下面其他機算平衡得好好，even 利瘋子勁得黎都係建基於用家嘅基本功同先讀能力，唔係梅台班友講到Gaga gaga就贏

03黑狗有少少食到reborn條水
呢兩部都係進攻性唔算高但防守/走得好勁嘅細機
同reborn一齊兩部都安全保命，戰術上好配合
真係「一定」要郁嘅其實真係得利瘋子

reborn雖然係勁 但機體性能差唔會差好遠
要好小心咁搞 如果唔係下一部登頂就係名人/狼王/巴力
到時個環境可能仲衰 vs2邊個估到郁完大權天同hinu個環境會仲糞過郁之前

根本郁邊部都會造就另一部登頂，到時d 人又會串人用廚機，又串唔平衡。但好少聽過有人出post 檢討自己打法。

無咗reborns呢部mbon警察去維持治安既話，肯定天下大亂

呢啲多角色嘅game一定會係咁
要完全平衡只可以個個武裝同性能一樣

Agger，平衡呢家野真係唔好吓吓一大刀搞死
要做好平衡好多時要每兩三星期就睇數據改好佢

不過Mbon應該唔會咁誇張，始終下面啲機唔係真係去到咁失衡，比較偏向各有特色，係得reborn個走住屌有啲太勁

其實reborn個變形用多少少氣應該夠平衡
而家就連其他3000機都好難追到

就算reborn用多少少氣都應該唔會搞死佢走人嘅能力，走住屌本身已經夠難追

好想睇多啲
巴力，DX，狼王，名人，大電，FX
啲reborn鏡像唔係唔好睇，係有啲厭了
想睇多啲唔同野
仲要兩邊reborn都唔會咁輕易上前，拉到2046

但上面係講郁埋03天才黑狗 一部登頂環境機除左自己機體性能仲要講埋d細機對應
如果冇左03黑狗 巴力同狼王會惡頂好多 你想像下個環境就知

到時實有人屌狼王冇晒boost 都可以走到對面街，overheat 落地又可以冇硬直，一面向後走又可以一面噴槍

計我話改弱轉mode繼承既慣性
轉mode唔會繼承charge量
g mode減1秒charge時間

其實依家狼王依家無限接近reborn 除左係佢冇綠lock放垃圾嘅功能
埋身開叉b reborn跳都會食尾
同埋狼王bd格叉a飛咁遠 同reborn比有過之而無不及
尋日屈臣都係後格後格bd格咁樣撚死部權天

都唔係架 Reborn下面個堆A金機部部都有明顯既弱點 好似名人bd速度慢，age fx未有mode之前冇乜進攻能力，巴力打唔到中距離同後落好難搞，狼王又全實彈機，妖天又怕格機，其他機總有機會剋到呢堆機

雨宮都話reborn係冇弱點既機S機唔係冇原因架

特別係rebron呢部機對格機好唔公平

quick charge呢啲野留好似好啲，留多啲技術野

改慣性都唔錯，至少唔應該咁快

大把機護身剋格機

對格機抗性狼王都唔輸蝕得去邊

開左叉B 有時對面睇唔到

叉b
後格bd格叉a
剪鉗古辛王護身
撞贏雪崩嘅bc前

但人地唔會同時咁射得又咁走得

狼王派住生咁走你更加走唔到

但狼王基本上要壓到中近位，紅lock冇記錯應該係短過利瘋子，啲彈又全實彈

咁係咪唔使打
年中唔少reborns比啲格機打到二落啦

唔駛起哂鋼咁
你咁樣講例子嘅咁不如話年中有更多機畀reborn打爆啦

無限接近我又唔覺，再生有既野狼王大部分都無
再生係S金既話，用緊格鬥CS既狼王俾盡係S銅，中間個差距無可能拉得埋

仲要係叉B後

呢度咪就係技術差距囉
技術唔夠比人屌打就賴部機
唔知仲以為你哋打親啲reborns都係雨宮嚟

你睇頂上對決一定係reborn大戰
事實reborn係全game最全能最穩定
你格機贏到一二場reborn 但係以同技術為前題打10場100場一定係reborn贏多啲
而家又冇人話過reborn唔洗技術
但係你講到好似求其一部機都打得爆就真係

明嘅
reborns最廚
格機撞到應該直接掛機輸咗佢慳返啲心機

大把，根本重點睇人多過睇機

都唔係既 用格機打贏啲難打既reborn係幾爽
利申：鐘意用master打reborn

可惜唔可以拎嚟做例子
人哋一定要同技術先計
遲啲試下4個cpu內戰先

我覺得最爽係衰過之後諗到對策解決然後係work

計劃有變
不過都照UP條片上黎
比大家參考下傳統後衛既立回
思考下咩時侯應該走/打
如果想睇返現場係點既話可以睇返直播版本
打開詳細有晒賽制說明同埋加左timestamp
鐘意睇就LIKE/SHARE/SUBSCRIPT 支持下啦~~
特別鳴謝 : 蘇生

明明reborn岩岩開驚都有討論有結論
又俾gaga炸番出黎
有時間睇下教學提升技術仲好啦

G持

睇返今次GGGP預賽數據

總隊數 ：8組*每組64隊=512隊
reborns隊 ：11+15+10+15+11+16+14+13=95隊
非reborns隊：417隊

reborns佔有率
小組賽（64隊 ）：最多25%（16隊）
總隊數（512隊）：約18.55%（95隊）
總決賽（8隊） ：62.5%（5隊）

點解無左聲音導航

一次過出埋恩師視點啦
之後會再出返自己操作既視點做講解

解說人地視點有啲怪
之後自己再拍好啲

又講reborn 厭唔厭D

唔厭

一講李瘋子班老屎忽又上水

居然一隻fs都無

我想問依家狼王主流係開叉B壓上去打？
因為好耐之前上網睇Exvs2啲片多數係用叉A唔用叉B

好難怪叉A 用得多過叉B , 一來叉A 可以落地 , 二來開左叉B 就暫時用唔到叉A , 加上用完一次叉B 要等好耐

mbon個叉b近距離對reborn變形效果好 之前金魚有片講過

咁開叉B有咩優勢
除咗等運到同比人格緊有機會插中可以自救
唯一一招取消落地無咗唔係仲弱啲咩
雖然可以用後格落地頂住先

其實唔駛成日用叉A 落地，加上你壓到埋身先開叉B , 對面會無啦啦中招，好大壓力

叉B流打法レオシク自己研究 好似話有bc>下格可以唔洗依賴叉A落地
岩岩出個時未知可以叉A落地咪用叉B

兩邊差唔多嘅話reborn點會冇優勢
用格機二落reborn要雙方差距大到點先做到

你咁樣講嘅應該乜鳩平衡都唔駛做，總之你輸就係技術差

格鬥CS埋身陰人一流
條尾係飛近敵機→停低→失驚無神咁插落去（唔知係咪有二段誘導）

至於點解exvs2無人用，未buff之前垃圾嚟

你地日嘈夜嘈, mbon 既 reborn 都唔會下修架啦

其實最後究竟有咩好嘈

贏左人地reborn 笑人廢？ 定打飛機話自己勁？

有愛既咪好似X 佬咁, 練到用X 夾20 屠左 ぱん兩次

有句說話叫 不吐不快
同埋雖然應該唔會改，但官方好似冇講死過？

如果因為無用就唔講，咁唔好屌政苦了

D 巴打講左十幾萬次, 你廢既用reborn 都唔會勁得去邊你又唔講下

輸比reborn 就一定係對面用廚機, 唔係我廢

贏就死垃圾咁？

係咁針人用reborn, 好唔好笑D

依家vs2 都就出cross boost 喇,重mbon 咩

事實mbon 已經算係咁, 專登針對某一部機嘈,無唔無聊d

一路都有講reborn係勁人用先勁，但個天花版高到「無弱點」

同埋我一直都好強調利瘋子玩家無錯，錯嘅係bamdie用腳趾搞平衡

同埋日本出CB又點，利瘋子係MBON係廚都係事實，你啲講法同話「而家都2021，大家唔好再執著2019反送中」有咩分別（而且香港而家都係打緊mbon架）

係
你一日技術未封頂輸都係關自己事
呢代已經係最平衡
S機練度都係要職人級先勁
所以reborns練到極限係有優勢
咁又點？
賴落部機到係咪爽啲

只可以話格鬥game一定會有平衡問題
你要絕對平衡只可以同cost嘅武裝性能完全一樣
Reborns係有下調空間，不過你想點改?
改boost量/傷害同冇改冇分別
改變形慣性/charge繼承太核心，分分鐘直接跌一個rank

MBON係歷代嘅講算balance，下面啲機都算各有特色但未去到話差好遠

但正因為咁利瘋子先更多人嘈

環境嚟講Mbon真係最穩定，職人機個個都有得發揮，有一部勁d嘅reborn喺度有咩所謂啫

就係衰個表整得一部S變咗眾矢之的
啲人係要心靈安慰嘅

個表係5ch D人討論出黎既結果

冇表頂多咪話部機好難打
一有野參考就可以大條道理話自己輸比廚機所以唔算輸

如果個慣性淨係向後先有但向前冇？又或者變形用多啲boost量又得唔得？

其實呢啲都可以討論架

講得好中

我對reborns好簡單:
用得既梗係貪佢既機體性能
唔通細細個就鍾意咩

樹：「我要搾GTR」

細細個Gvgnp已經好鐘意 無可否認型過00r 我覺得

冇記錯np係限時強化
A槍變照射
Assist係revive而唔係gaga

又真係幾鐘意

所以我建議Bandai應該再buff吓reborn 03 dh ，再放埋vs2隻wing0落黎，輸就係玩家問題

你返去玩fb咪得
大把S機比你怨

我細個因為卡通好鐘意God 但自從gvg 三神時代用過之外 加埋用唔過100鋪

壓血明鏡止水j死人

都唔知係邊個講2句就起晒鋼

np最鍾意玩神盾同大魔
唔知點解大魔之後冇再出現過

雙頭龍仲慘 大魔都叫出過係gvs

變做exvs2個部就搞掂，低火力+無得彈後，不過gaga有三下

到頭來要del走gaga先可以廢咗部reborns

不過bamdie一定會派過第二部防守性能高既機體企係山頂，因為mbon營運方針係「防守>進攻」

係
reborns咁廚
我輸親都嬲到爆血管
但係一諗起我唔係用reborns就覺得自己係清泉
就算輸咗都係部機嘅錯
一定唔係自己技術問題
贏咗先係對面玩家問題

其實Gaga無啲人講到咁恐怖
利瘋子最痴線係又gaga又彈住射，走住屌

算啦好嘛唔好再打稻草人
成日講講下就變左"有人覺得reborn唔洗練就可以屈人機",
呢啲唔係只有是非之分，唔係非黑即白，
認同reborn係強機唔等於一定要反reborn, 又無人話要去笑啲用reborn既人，我真係唔覺得呢度有人係咁，
或者咁講，我作為觀眾睇top既對決見到reborn隊對非reborn隊，
我心裡面一定係支持非reborn隊，但唔等於我要好憎reborn隊，如果贏到reborn我會登佢高興但唔等於我要笑鳩人地用reborn都輸，呢啲野真係唔係非黑即白

部機一拎出嚟「討論」唔係話有優勢就係對格機唔公平
講完到底有咩意思
唔係問點打唔係問點用
一味喺到強調性能
點睇都係晦氣說話

講講下變左講反送中
啦你唔覺得reborn S機就係支持林鄭
唔出聲就係偽中立藍屍

我都覺，就係咁先覺得對有練開reborn 嘅玩家唔公道。講到好似大家實力一樣咁，只係因為對面用reborn 贏。
如果係咁，兩個人一齊用reborn 隻揪，睇吓10場內係咪55波就知，到時冇得賴。

其實大機黎計A+嗰堆都有各自應對格機手法 只不過gaga用法簡單少少 仲可以派埋個ab 如果你話對格機唔友善其實dx更加唔友善 鳩後格後step真係好難入

俾隻FA ZZ守屍 應該點走
一起身佢又跳高斬落嚟或者中水喉 想格返佢又唔夠佢斬
利申：新手玩俾舊高

你係咪瞓到強制起身？

唔好成日訓足3秒先起身
佢着左甲用跳格係廢 直升機就得
無着甲用跳格就向後step 佢用左跳格之後可以開定盾就得
佢一定會用跳格叉A

咁係咪走好過同佢鬥格？
因為我見佢有冇著甲 我都格唔贏佢

有無着甲都走

佢霸體

你咁一樣唔公平，因為人地用開reborn
應該5場reborn,5場對方用開嗰隻咁先公平

我意思係大家都一齊用呢部最強機體，咁冇得賴。

首先，平時盡量唔好係牆邊，因為呢啲位你瞓咗畀人守就變相少咗個方向走

另外，起身嗰下唔建議還拖，對方有霸體。向後飛，記住唔好攻擊，唔攻擊的話你個黃lock時間會長少少，佢水喉有霸體，你攻擊都冇咩用

我明你想講咩，只不過係補充返你個做法唔完整
一邊用開reborn另一邊唔係咁都係唔公平

要防止有得賴就要封埋呢啲位

一定走
舊高冇咩特別事都係走人再射過

咁要全 game 既機一樣 level 先公平
照你講法就算冇咗 reborn 呢部 s 級機
對用開 b 級機既人黎講用 a 級機都係唔公平㗎喎

講緊真係要「絕對公平分高低」
我一直都認為有啲機勁啲係冇問題亦都冇法避免，不過reborn係太過份咁解

講到尾都係針對REBORN 嘈

人地公開比賽又冇限制你用咩機, 用得次一級既機就代表選手對自己有信心，你估人地唔知會打DH 03 REBORN 呢D 機咩

你玩到X 佬咁， 九成港仔REBORN 都比你屠到心服口服

BANDAI更加唔會為隻過氣GAME 走去改平衡，要改既VS 2 已經改，家庭版只係榨取緊呢隻GAME既最後價值

睇法同你完全一樣

所謂公平咪即係逼人比親都係要一樣技術呢啲現實唔會有嘅野
唯一做到咪cpu set一樣lv咁比囉
vs出咁多代
呢度啲人都唔知講咗幾多次mbon最平衡
比你講到過份
如果核心玩家都好似你咁諗嘅隻game執柒咗十世啦
咁過份仲玩嚟做乜呀

Agger

諗起seed d人人識玩freedom
超平衡

咁係因為用s機會打架姐 唔係既話就成街黑西炮西 天意橙狗啦

百花齊放 結果都係部部唔玩得

發覺睇黎睇去都係xxxxxxxx 不過reborn過份左少少咁解呢句
突然諗起你話呢句會隨時間刁淡 我明啊 但問題係 我真係唔知佢係邊個一樣
前面果堆都係廢既 心入面只認同最後果句

環境調整其實冇諗到咁容易 唔係話幫營運講野
mbon有排個meta係夜鶯7劍 邊有人睇到reborn
有人預計到最頂嗰d下修左會係reborn脫穎而出咩

講過份

無印gvg , pdf 全部都係用freedom

以前正字特警就肥c
呢家reborn警察就梅fans?

無計佢頭十幾條解說片都係用reborn做靶，又話啲機要點避gaga點點點
印象中，做起左之後啲片都好似少講"reborn無腦唔洗練乜乜乜"
利申啲片太長好少睇晒，應該有錯請屌

我覺得天才先係真正既唔洗練

印象睇過佢講reborn , 打電腦。一近身就gaga , 示範俾d 新手聽幾勁，一埋身就gaga , 好易咁。
唔識就好易俾呢個形象影響。

天才易用過reborn
不過睇GGGP 期實班人用天才個range 都可以差距好大。有d 完全唔用 叉B A 落地，淨背橫AB step AC A 。先落過部大機結果輸埋又有。又有d 勁到差不多完場都未死過一次，又keep 住有輸出都有。

天才先落真係唔大作為

天才真係算簡單易用
新手都易上手
唯一缺點就係唔型

見GGGP啲人差唔多成場係到兩下橫AB
睇到都覺得悶

呢樣真
果場reborn教學？ 用gaga炸走部開先手格既cpu
明知對面有一招防身技好優秀 又無數佢cd緊定點
仲直接格落去 咁似個腦有問題

手掣ma點低頭？

Bd

CC

撳兩下跳

諗住新年入手個大制打

好事黎

都係嗰句
隻game出咗成半年 如果都係冇咩進步
買個大制係唔會幫到啲乜 仲要花時間重新適應
要用新年利是錢買既學生哥真係要諗清楚 一個街制夠你玩半年game
利申：街制+手制玩家 ps2時代一直用手制打高達
家中有街制但太嘈所以用手制打多

都唔係嘅，廿年前我都係專燈買大掣屋企練拳王，去到機鋪先可以座得耐d 。
有愛最緊要，唔好3分鐘熱度。雖然冇話一定練得耐就會勁。

又唔係勁唔勁嘅 好似換keyboard咁 純粹換個手感

大制啪啪聲係爽好多

手制轉大制初頭一定唔慣
唔好買完玩左兩場覺得仲廢左就轉返手制

問題係而家新一代仲有幾多會去機舖
下集都好大機會唔會有街機
我見巴打要用利是錢既真係要諗清楚

唔關利是錢事 純粹咁啱有節日 咪比藉口自己洗錢

樓上其實講得o岩，有決心先好買大掣，如果唔係都幾浪費。
不過當你用熟大掣，控MA 就會開心好多。

都喺嗰句 有心長玩買街制冇問題
但機體熟練度 經驗 技術 立回 體調更重要

無啦 我都想進步 不過玩咗半年都係普普通通就知自己唔勁 普通玩家開心玩算

我都唔勁 但玩得好開心
但係你預左換大制無耐唔可以同人打
只可以摺埋搵npc適應個制

第一次知原來會強制OVERHEAT

brave好似幾好玩 有d想練下
最近沉迷緊擎天 可以overheat掙扎既機都幾過癮

係睇下開唔開到竅 我街機玩左好耐都係魚 係開左竅之後先由下游上到中游

打shuffle嘅小心re_stokesia
佢一輸就會lag到斷線

可以點樣小心
又無得睇人ID黎reject

開場見到佢就抆線唔好同佢打

晒10分鐘何必
佢都唔抆得幾多次

佢似任抆
因為太lag斷線唔會俾人罰
其實都冇乜方法應對,一係同佢同隊就企喺度唔打

何必呢，自己會有懲罰喎

當年PS 3 仲多呢d 情況，對面一劣勢就lag
家陣已經算少左

其實用呢d 方法俾佢上到元帥都冇用啦，又唔係有料。打一場就見真章。掛住個同實力唔對等嘅牌，其實仲樣衰。

其實點做到
抱住個router玩，一劣勢就跑開？

上面個psn 好似有點面善

真心唔識，不過真係做得太明顯。通常前半場都正常，一到見輸硬就開始lag , 就算打贏到，畫面出Win 都冇計你贏，冇加過分都試過。

呢幾日係咁斷ser彈房 但係router一直上到網

Re巴

更係部機開定十幾套av
一劣勢就download

ching老屎忽 當年見某壇既成日出 斷線bt lag絕技以為失傳左

我無印當年既決心買既大制 而家mbon都仲用緊佢

而家個rank就算 點都磨到上去 仲邊有人咁得閒用失傳絕技

當初Ps3無印個Rank機制
加減正常好多 唔係話磨就上到去
銀牌打銅牌 贏就加幾分 輸就扣32分

係，以前完全冇升級保護。加減分正常好多。

到依家都仲係未養成到用stepbd既習慣

咁你點避啲高誘導既野

我stepbd個動作練咗好耐都仲做得勁差，一係就bd cut咗個step，一係就bd太慢

當拍子機咁拍，心入面都有個beat

無印del save可以重新升過牌

就咁STEP 唔得就擋
實戰STEP之後個腦唔識BD

咁你step完下個動作係咩

STEP跳

咁你快手撳多下c咪得

我知 但一到實戰個腦自然反應一係跳一係擋 想改左好耐都改唔到

頂 中bug 明明第一條命爆seed嗰frame中槍死 落到黎比咗條full seed我

等睇片

Replay都會出錯 我試過 不過無錄片

Live完youtube搵唔返

有了

勿認真對面兩部都冇打過

紅左唔扣

呢啲0CD走住屌唔爛體調嘅機真係好痴線

點解我見啲人華沙哥帶F
雖然部機個格係唔錯，但F好咩
我自已寧願帶E

射機用F覺多數都係攞射can格

可能驚自己先落掛

Shuffle可能要自己打前先咁帶掛

新手第一次係到留言
對手有部炮進 應該係追炮進定無視炮進

你都要睇你果面咩機同佢隊友係咩架

佢partner咩機

啱有場係我00q 我partner fauc
對面狼式 炮進

換咗個modem, d場變哂做‘撞線’狀態
但又入到，裹面藍線
有無巴打知點攪

重啟modem/ps4, reset ps4 連線設定已做...

其實先夾爆部炮進呢，對你地會比較有利。狼式打後冇咩力，炮進落完要吸lock 就唔易輸出。
不過你呢邊雙30 組合，最好你同隊友夾定邊個打前d , 打後嘅盡量留吓血好d

對唔對戰到先？
之前呢度有人都係顯示黑線，好似reset router setting之後就無事

利申唔識IT野

打就打到，但唔知入咩場好

其實我個諗法係放置炮進 盡量連seed都唔俾佢賺到

咁我係俾我partner先落嘅 狼式追我 我係應付到嘅 但係就分唔到身救我partner 咁我partner追炮進 條血放得好快 淨係我見到嘅佢起碼食2支ac

放置炮進既話就要完全唔打佢同埋完全唔俾佢打中 呢個難少少

除非有開咪，否則你睇到你partner 追死某一部其實可以幫幫佢手 開兩槍夾擊目標，先落一部會易打d
你地本身已經30 30 , 隊友俾得炮進放血，估部炮進都已經進化完，冇可能放置佢。

進晒化就真係無得放置 太麻煩

我係打到狼式就2落走番去打炮進
但係炮進先落爆full seed 再加狼式衝前唔會再難打d咩

你個情況似係你同隊友一人lock 死一部打，如果大家都有一定水平，其實絕對可以。不過 30 30 組合最大問題係你以為隊友可以壓住/拉住人，自己打到半血時發現隊友都係殘血。咁真係等輸。

所以有時睇定d 同隊友拉槍夾爆對面一部，做吓體力調整會有比較大勝算。

佢嗰個情況uc爆埋3mode一齊夾住部狼式打會好啲 不過要小心盡量唔好俾炮進個網電到

都係，可惜佢隊友似乎係唔夠炮進打，所以佢返左去救機時俾狼式抽水

我本身係諗住負責救機同偷襲 不過見到部狼式易打先變單挑 好彩冇食太多dam又有半seed 先追得番

都唔係第一次預到partner死追炮進嘅情況 俾部炮進進化到真係好麻煩 冇可能放置到

好彩冇俾到狼式抽水 最尾贏到嘅

換返之前嗰個modem就問題解決

其實點解唔丟條片上黎講
有片好傾好多

打隨機對戰冇replay

點解要打隨機

之前pdf 馬場P有屌過高達動物園
有無人記得過佢講過咩

6日無比賽睇唔慣

佢話gundam勢可能會俾人話民度低，係動物園。所以叫返大家守翻禮儀同埋規矩

有冇人玩？

我可以開機

開房定？

街場啦

我好似冇加到你好友

我好似無加你?

GAY-BAAAAA

+左

華沙哥可以玩咩can
帶S覺不停AB唔係仲好咩
雖然華沙哥啲格係幾好撞（但距離差）

可join 有冇多個人打

帶S唔會好啲咩
用AB捉左右好爽

定係開個街場等人入?

3缺1

有多個巴打咪內戰 等一陣冇先街場

我開定先
無內戰再開放返d slot

你邀埋荷蘭巴就放間房個id上黎睇下有冇巴打入囉

佢未on

如果得4個人玩 開隨機會唔會好d

有既話再開

等陣

點 開slot?

睇你地

開囉

斷左?

你斷咋喎

開4人房算啦 唔想打完一場又要等

你出去睇下有無房有位先

有間藍線 no wifi
入黎未

你兩個part 啦 我夾其他人

基巴要唔要玩格機 我擎天唔係好知點同天才夾

我要練後衛

我都係打後

唔識打機

禁錯abc

休息了 辛苦晒基巴

守得好好喎你

好
雷到你真係唔好意思

有幾場太衝動累事 後尾冷靜返打返後衛要做既野

我屎成日overheat掙扎到一半個腦hang機
見對面殘血又心急想入格

我唔知點樣可以吸lock得黎又避到招

我都唔識 所以先玩後衛

你壓埋落我度可能好打好多

一開場可能會囉 打到一半就要警戒REBORN個F覺唔敢打太前
個個情況最易造成既敗因就係低COST食對面高COST既覺醒搞到先落

00r完SEED會硬直真係好白痴

橫ab>b
bc>b>ac可以夾L位
利申:無用過部機

bc>b>ex技都得

全部唔駛step?

唔知係咪錯覺，但我發現有時咩都都唔開先最吸lock
淨係企前面fuwa step，有得跳就玩埋跳格
只要一日唔出手，對面就一直都要望住你幾時出手

玩張五飛玩到成場9成時間係中間跳老舞

唔駛

真係而家先知可以bc b

係射擊屬性可以用格can

啱啱試咗陣
有啲慢

玩落會明唔易玩 佢個距離感好微妙 保血完全唔易

今日有冇人打？

kampfer打後勁唔勁？？

京寶通常打前爆彈比較多，佢紅lock太短打唔到後

好勁，不論係暗討 定係爆S 壓住人打都好大力

係咁俾大元帥制裁

有無人打機

有

加我
GAY-BAAAAA

我00r開覺醒成日直線插落地

啱啱加咗

?

房full喎清

咁我走先

房名叫咩

no wifi
好full

你第二條命唔好沖咁快
我仲有血

點解你哋次次都咁夜先打

我1930先訓醒

你係重炮？

sorry呀，今日係咁食流彈

咁搞笑你出左房佢仲係入面既

Btw你進步左

係，喺呢間房俾你打爆咗好多次

間房銅牌真係銅牌lv

撞緊入去

sor囉

講緊我隊友

我隔離個將一樣

sor我藍，廢過銅